一人幾樣男人一定要識既技能

拉唧車 渣鏟車
任何一樣球類活動
游水
有車牌

潮吹

煮野食

對女人係 其他0

識返屋企

炒中菜先man

拉唧車 渣鏟車有乜撚野用
btw 煮餸 攝影

踩單車

有個FD廿幾歲都唔撚識踩，成班人出親去都要就佢搞到無野好做

扯旗

識整電器

廿幾歲既團體活動得踩單車 你地都幾慘下

咁連登班毒撚應該女人黎

同意游水

左腳踏右腳上月球

你成班三項鐵人黎?

唔係做倉點會無啦啦有個唧車牌

識賭
打麻雀 啤牌 波馬 天九

懷疑樓主做倉
宜家幫倉務打飛機

問題唔係要你有用
係你學左永遠都識 就好似游水

睇地圖
比錢

即係要好似霍金咁？

天9幾廿年比我感覺係女人先玩
仲要係老年人阿嬋果類

我又唔怕認 我六年前係 而家唔係
講撚左唔一家要工作範疇先得
學左一世都識 都係叫技能

買樓買車買包包

利申 三樣都做唔到

你咁講好多架喎
而且有大把比唧車 鏟車更實用
電腦coding, 財技，水電工 呢類生活上更實用既野

睇地圖
換車呔
識電腦

賭錢
揸車
單手解bra扣

分析 個人魅力出晒黎

著草一定要識啦

單手游出公海

急救、車牌、槍牌、荒野求生

射精

急救，拯溺，野外救生，揸車

我又唔撚明點解一定要識拉唧車
我覺得一定要識簡單嘅水電

廿幾歲仲有一班人陪你玩返兒時既活動
一d都唔慘 仲好難得 不知幾正

轉彎

學嚟做乜
你會唔會無啦啦跑去學下點溝石屎？識咗都跟你一世

心要一字馬

樓主=標準 此post以完

睇地圖啦

對車性能有研究

打丁

因為你淨係識𠵱幾樣?

溜冰
d女唔識溜可以手拖手教

其實你講得男人，即係想係女人面前顯得有用姐。 你既野除左車牌唔覺得你可以係女面前加到幾多分。
相反 水電 整電腦電話 DIY 急救 睇地圖 百科全書 呢啲更加容易拎分。
只會條女或者家庭有咩困難，第一時間係諗起你果啲野，就係最有用。

木工 水電 電腦嘢 點都要識咁啲

呢個先係最重要

揾錢

屌西

最基本

單車
游水
揸車

最緊要扯旗

左手用mouse

我就唔識溜 比啲女拖住教

乜撚都要識

2,3,4都明
但揸唧車同剷車係做乜鳩

識比家用

痾尿

打曱甴

扯

你次次都踩單車就唔正啦 幾廿歲人,明知有個唔識踩,仲要去踩單車
一係唔好約佢,一係轉活動啦

識電工 木工

狡兔三窟

樓主覺得好型掛
工作需要就話要識姐 唔通行行下街有唧/鏟車阻住你果陣會後悔點解唔識揸走佢咩

我地成班都係醫生律師 做咩要識唧車

揸棍波車

插啱窿

條女唔好肥

打女人

咁點解男人一定要識？
我話唔識渣坦克車嘅係陽萎都得啦咁

睇左咁多呢個最正常
BTW覺得游水一定要識

食軟飯

游水 單車

打交 單車 游水

叫雞食狗肉打老婆

西有西好 中有中好
我個人鍾意西餐所以會學西餐多過中 中菜只係識普通既蒸魚炒菜

整水電野

識搵G點
識得連射三四次都唔謝皮
健身, 運動, 英文, 分析

盡顯樓主做運輸

嫖賭飲蕩吹

游水
單車
4轆車牌（棍波）

用麻雀玩天九新年必玩

水電工 認同

訓訓下 係屋企要拉唧車

真係好緊要
仲有飲酒 猜枚 玩骰仔

方向感
水電木工
車牌
基本電腦野

死咕哩

水電煤
唔一定要識整，但至少有咩事上黎要識處理

平時唔多熟既 一齊玩魚蝦蟹煲爆個莊既喜悅 真係十分拎冠軍咁

呃蝦條

光速屌西+雙手打飛機

識睇地圖

男人大丈夫能屈能伸

椰汁炸豬排 椰汁炸豬排

單手除bra扣

利申唔識